我敢講尼間珍珠奶茶應該係全香港最好飲

以後搵藉口拉你班香港人話都冇咁易 繼續飲撚飽佢
香港行普通法
大陸行大陸法=即係有追溯期
求其一條罪之後話你嘅行為牽涉另外逃犯條例其中一條罪

到時唔好亂咁留言啦我驚你地俾人拉晒
6月9號放少日假唔會死得㗎

唔好放棄啊，我唔想6月9號變最後一次遊行啊
大家一齊上街，為自己，為香港，為下一代

好撚驚

到時23條都唔使立法

首先，打好啲字，唔係尼
btw 推